爆相爆片：扶手梯「食衫」家人揮剪救女童

爆相爆片：扶手梯「食衫」家人揮剪救女童

女童跌坐在扶手電梯旁，港鐵職員到場協助。

一名女童昨在港鐵鰂魚涌站被扶手電梯卡住衣服，最終由家人剪爛衣服將她救出。昨早11時許，女童隨家人在港鐵鰂魚涌站乘扶手電梯往月台方向，其間外套末端被捲入電梯，其他乘客目擊事件，按動緊急掣將扶手電梯煞停。港鐵回應指，職員在緊急掣被按動後一分鐘內到場協助，女童家人最終用剪刀將衣物剪開救出女童後離開。職員其後翻查閉路電視片段，發現事發前女童坐在扶手電梯梯級上，外套隨即被捲入電梯邊緣，承辦商檢查證實組件沒受損，電梯於中午時重新開放使用。

爆相爆片
爆相畀$500、爆片送$1,000嘅基本獎賞外，仲會選出每周之星，每星期最高單日總點擊頭5名即刻科水$10,000，而每月15號至翌月14號期間獲得全月最高單日總點擊者，更可以成為每月盟主，額外獎賞$100,000，係$100,000！爆相爆片必須為本報獨家採用，一經刊登立即有獎！

爆相爆片WhatsApp：6383 6568
參加細則
1.爆相爆片必須由參加者拍攝。
2.若本報發現任何造假情況，將取消其參賽資格。
3.壹傳媒集團員工及親屬不可參加。
4.本報會保留採用爆相爆片與否和獎項分配的一切權利，如有任何爭議，以本報決定為準。

上一則
上一則
蘋果踢爆：普通話男「大牛」呃找續 台式飲品店中伏警查CCTV追緝

明明係途人按掣救女童

小妹妹

好多家長出街都會有較剪，剪食物。

發現事發前女童坐在扶手電梯梯級上

又係支那人

同我好鍾意食榴槤 所以我帶把水果刀出街一樣

查閉路電視片段，發現事發前女童坐在扶手電梯梯級上

真係好撚on9

on9 外套唔撚識除?

個個位係真係會sip住
好耐之前著長裙都sip住左，嚇到賴屎
好彩朋友用力扯爛條裙先無事

下次帶幾個連登仔出街，未到電梯條裙都可能爛曬

嚇到瀨屎你朋友都仲敢掂條裙
真正朋友

爆相畀$500、爆片送$1,000嘅基本獎賞外，仲會選出每周之星，每星期最高單日總點擊頭5名即刻科水$10,000，而每月15號至翌月14號期間獲得全月最高單日總點擊者，更可以成為每月盟主，額外獎賞$100,000，係$100,000！爆相爆片必須為本報獨家採用，一經刊登立即有獎！

咁都死唔去 夾佢入去碎屍啦屌